護照唔夠六個月

小弟黎緊5月11號會飛新加坡 19號由吉隆坡返

今日考完試諗住收拾心情 出發

點知先知個passport 22/5 expired

想問下大家有無經驗係過到骨，

我酒店咩到book 哂

平時無留意真係唔知

網上啲人話網上check in 可以避過，係咪真係可以

心急人上

整emergency passport 啦on9

先唔講新加坡果邊
網上check-in避香港呢邊航空公司地勤
咁你入禁區果下比海關睇passport咪已經出事

下次小心d

冇得整嫁 要比特別原因

除左認on9係咪無方法

再見

你而家唔只唔夠六個月，仲要走嗰日只距離expiry date三日
除非入境時睇你passport個職員鬼掩眼（我相信佢電腦應該都會有警告話入境期限超過passport expiry date），否則佢地九成九拒絕你入境

有紅事白事都可以做到快證
去文具店買材料 用電腦打幾隻字
Search返間當地酒店做地址
整張喜帖啦

利申: 幫朋友整過 又過到骨

Thank you 呢位同埋下面位巴打

個人認為要有prove嘅話 紅事易啲

我可以點樣用白事黎整

就咁打篇文 ？

同埋我點講佢先可以整快證 我星期五就飛 麻煩教我夕小小

好人有好報

我買機票既時候佢又唔提我

嗰陣我個朋友係照直講收到帖，買哂機票酒店先知唔夠六個月
重點係帖嘅新娘子係親戚(用咗佢姑姐同姑丈個名)
強調自己一定要去
啲職員都好順攤 無乜留難
比張a4紙話寫封信比處長就搞掂
記得帶齊舊passport同相同張帖

你check下新加坡入境條例先啦
唔係個個國家都要半年有效期

呢個我check左，連個IATA 個話我唔得

就算唔使半年都冇理由接受得返唔夠一個月

我可唔可以去排定隊，拎到籌之後先去影相

好多謝呢位絲打 ，我唔識個情況

嗰陣我陪我朋友去，直情一入去就搵個職員講成件事，籌都唔洗拎

係9點開門既時候？

要留名跟進
好想睇樓主飛唔到

留名

飛唔飛到